87%球迷希望艾歷尼取代雲加 成為阿仙奴新領隊！

近來關於雲加會離開阿仙奴的傳聞不絕於耳，早前英國媒體熱炒阿仙奴想要邀請祖雲達斯主帥艾歷尼接班雲加執教，對此艾歷尼本人做出了回應。頗為有趣的是，艾歷尼沒有否認執教阿仙奴的可能，反而和媒體打起了太極。

在接受Mediaset Premium的採訪時，艾歷尼被問到執教阿仙奴的傳聞時回應：“我不會否認或者宣布任何事情。我現在和球會同步，現在我們必須專注於贏球。這個賽季，媒體總是說我會離開，即便我們一切順利的時候也是如此。”

祖雲達斯經理馬路達在接受采訪時談及艾歷尼的未來時則說：“我們和艾歷尼還有合同，除此之外，我認為我們還有很多偉大的目標需要一切去征服，我們的關係也非常好。”

值得玩味的是，無論是艾歷尼還是馬路達都沒有正面回應或者否認有關阿仙奴的傳聞。英國媒體甚至打趣稱，艾歷尼這樣的的回應只是在給傳聞加料而已。不過可以確定的一點是，英國球迷對於艾歷尼取代雲加倒是比較期待，《鏡報》的球迷調查顯示，有多達87%參與調查的球迷認為阿仙奴應該用艾歷尼取代雲加。

87
雲加係阿妓g柱

無雲加就無阿仙奴

迷雲黨的我表示，爺爺係時候退休享下清福
咁多年排第四辛苦晒
冇雲加連第四都冇

雲加是阿記的紅太陽

走啦死佬野

有咩球迷就咩球隊
搵埋件垃圾教
好心比d大志啦
都係雲加好

換雲膠唔緊要
都唔好搵屌帥吖

換屌帥做乜鳩

Trump反雲lor

阿狗會後悔

玩留

冇爺爺第四都冇呀

13%希望其他領隊取代……

艾歷尼勁野 完全比米蘭迷唱衰

雲加是不死的

明明隊波西
屌帥就黎輕鬆三連冠+入過歐聯決賽

支持雲加

屌帥係時候黎接手

下月:兵工廠兩回合3-4惜敗拜仁 16強出局
季尾:阿仙奴聯賽X連勝 鎖定來年歐聯資格!!!
完季前:已準備兩年新約 雲加無人可取代

冇雲加前四都冇呀

班阿狗真係無諗過憑咁既陣容想坐正？冇雲加還真等降班都似